聽到有新郎/新娘要求結婚當晚唔可以有賓客係做警察

要求另一半唔可以請任何做警察既人出席, 唔係就寧願唔結婚
已經遇到3單, 有冇人都有遇到?

這是不對的，還要更多.jpg

負咩評, 我都好同意唔應該請D唔係人既生物出席自己婚禮, 人生喜慶有警察真係一大污點, 而家既警察已經唔係人係禽獸, 讀過人禽之辨都明

識左好多年既應該請，屈番份人情

有
我屋企人講名警察與直系親屬一定唔請

人之異於禽獸者，在其有仁義禮智。仁義禮智，見於惻隱羞惡辭讓是非之心。此心乃既見至理亦見至情。

比狗糧佢地食

摩牙

有警察朋友一定唔請，親戚唔叫

請，但同警察朋友講明婚禮上
不可以打香港市民！

咁去飲見到主人家有請差佬朋友呢？

應該狗就group埋一枱
全部上狗糧就啱

比我知道，我會做雙份人情

邊有婚宴會請啲狗入去周圍屙屎

祝福良心新人們百年好合 永結同心

一定要請
識玩一定係keep起份人情到時即場拆

照請， 收完人情 趕佢走 唔俾佢入

正常，叫班狗黎一陣佢地發情果陣新娘伴娘姐妹女賓客咪好危險

兩種方法都okay
第一種就擺到明斷絕來往
第二種方法就係咁多人面前落佢面

請黎警察黎婚禮，佢會唔會放煙霧彈捉人架？

可以考慮收人情派狗糧

我都同個兄弟咁講

第二種要玩絕啲
播片果陣插幾段721警黑落去
全程要MC得閒就寸狗
最後請影相果陣單獨搵佢上台仲講埋佢係狗

佢覆我，
你唔講我都唔會請啦，
一生人一次，唔想留下陰影

煙霧彈
而家開實彈架啦

識咗好多年更加唔應該請

舊同事轉左行做狗，原本年頭講成台舊同事都去，而家全部唔去

保障人身安全， 都好合理。

咁隻狗有咩回應

請！

將佢地group 埋一台
大大隻字「警察及其親屬」

照請。婚禮上開名小九佢

,

不如唔好叫埋藍絲去去

上十二道菜都係狗糧

人情都唔撚要喇下話？
依d陰質錢黎嫁

可能會有藍絲賓客發爛搞事

人身安全為由唔到。亦唔畀禮

push

照請
之後現場撚狗

有4隻狗留下負皮

婚禮咁多人 一陣又話非法集結架喇

屌你一陣著住條婚紗話我入面藏有大量攻擊性武器咪死

痴線 分分鐘塞報紙畀你啊

叫上台表揚，散席搵人做野

幫手upvote

一定要叫佢哋去 狗隻一枱

夢見黎緊會去個黑警同學婚禮
同幾個Friend打算中間舉牌叫口號，然後離場，會否太賤 ?

(勿相認)

同埋唔去狗婚禮葬禮

咁就仲加要請啦 狗隻一圍
淨上狗糧

背脊骨落 呢d陰質錢

做得好

叫佢黎 當眾開咪點名 俾d掌聲依位呀sir 大頭zoom in

啲錢咁多手足啲血
你真係收得落？

屌 識玩一定係放飛機

梗係照請 上台當面屌黑警
比多d人知佢做差佬
主人家主場 冇制服冇得反抗
落鳩佢面係場內叫人屌鳩佢

可唔可以要求埋唔可以有藍屍

我女朋友個好友
我自己就15 16

收黎買gear/捐錢既我撐

一定要拍片

唔歡迎警 家 屬
無朋友做
不要做政權走狗

見到齋尷尬同嬲

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

我係新娘就點都請佢
請埋佢上台添啦
之後會發生啲咩就交番俾前線決定

頭也不回咁走，道不同不相為謀

著黑色衫佢地會唔會亂咬人

請佢黎，比狗糧佢食

請！照請，安排坐埋一檯係食狗糧既

應該係調翻轉去食黑警個餐唔比人情
可惜我一個呢d朋友都無

黑警死全家

請 分散佢哋同啲深黃一齊坐成晚

梗係請，再喺婚禮度播由六月到而家嘅示威片羞辱下

拎部ipad 入定哂六月到而家嘅黑警罪證 企reception 播

肯定要叫埋上台表掦下

有個Friend 係姐妹⋯ 佢話佢想⋯⋯

不了

要請，全部人一齊係當晚屌鳩佢

呢招好波，令到蓋世太保們嘅直屬親戚個個無地自容冇面見人

好合理呀
不嬲食野地方有狗都唔係咁好

即場拆好玩wor

正皮

上菜安排全部係狗糧

污糟錢
不了

過街老鼠 人生最重要嘅一日邊個想請佢地黎

搞串佢都幾正

黑警可以有朋友架咩？

一定請 請埋佢上台
支持警察嚴正執法

講笑喳!返屋企食屎啦

歡迎狗仔都唔歡迎Popo

見到都想嘔咪搞

支持

在婚禮衝擊驚慌防線

梗係請
但在場個陣要大聲話比人知

推

然後同全場來賓介紹佢係做狗 睇下佢點走。影幾幅大頭起底又得

撐警嘅呢 係咪都唔應該請

人情入報紙

正常都係啦
唔驚鬧交咩

認住啊嫂等大家同佢3p

一間入黎d野唔岩食又放tg又拉人告非法集結點算

捐返出去

應該啦

你到時full gear 去帶頭盔帶眼罩
話驚會食蛋

合理

應該一早同警犬嘅親朋戚友割蓆

十幾個同事同佢講黎唔到，全部無應，本身條女好撚要面，等睇婚都結唔成

利申我覆佢： 果晚太多警犬我覺得好危險，驚你班同事飲多二杯打爆我隻眼再摟斷我隻手，祝你地全家快樂

pish

有女手足比狗捉住嘅混亂期間 同家姐失散左 可唔可以入一入嚟幫一幫手

死黑警負皮你者

無惻隱之心 非人也
無羞惡之心 非人也
黑警冇仁冇義更冇智 唔係禽獸係乜？

唔同意
帶寵物結婚不知幾sweet
黑警唔可以同禽獸混為一談

好正常丫

佢俾嗰份人情又係你份稅

唔好比碗同餐具佢地 擺隻狗兜喺地下比佢地算

已前做過炒散識好多人
見到黑警 梗係加料同打貓
souvenir收埋佢

請，然後當大家面即場拆人情（只拆popo果幾封），之後當住全場人面講話將呢份人情捐去612基金幫助義士，仲要多謝popo慷慨解囊

識人結婚係照請警察 但無預個位比佢 之後個警察黎到嬲到發癲 之後擺低$800人情走撚左

岩呀 過街老鼠 做咩要請佢地黎

好正常

其他賓客知有popo 到場，見到都臉阻阻la

唔請，唔到狗做朋友，你點知同你同台條狗係咪殺人犯

啲錢血淋淋 人血人情袋咗都唔安樂

入冊再食過

然後入去當仲屌鳩佢
咁做先啱

我諗第一道菜上完一係踩場一係自己走㗎啦
仲點捱到完場
夠膽死忍叫廚房煮狗糧煎炒煮炸炆燉焗
都咪話唔爽

警察家眷都唔請啦....點開席

當眾要新娘子除哂佢，底褲都要除

我驚佢顛起上嚟會玩搶新娘

無警察私下送多個果盤~~~

不好意思 我就結婚，popo 一樣不被邀請

勁

有朋友嫁黑警，已知日期地點，可以點玩？
送花牌送唔送到？

岩啦，一陣亂吠就唔好

收到朋友炸彈，已經唔想去
要去都戴口罩

雨革個陣已經cut 哂呢D仆街

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

應該要多d人咁做
請禽獸去自己大日子點對得住天地良心

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

叫隻黑警留翻份人情比佢自己做帛金啦

這是不對的，

俾報紙好喇

教學出左啦 用十分中搵隻小賤種練下手勢
一齊認出自己區垃圾小賤種
[香港小器組教學]想幫手清理香港垃圾點算好？區區自己垃圾自己清！

求幫推

識玩一定係話實到，到時開席如果成枱吉左都咪話唔過癮,人情又收唔到，又無唔即場唔要一圍好似係

無聽過

其他人食乳豬 狗食狗糧

你個人生得番錢？

係我就入陰司紙做人情

今時今日警察仲做到朋友

照請
不過準備2份
1份俾人去正確地點
1份俾狗去求奇一度

照請 玩口號

呢個啱

梗係照請
到時拎住支咪落鳩佢面啦

警察坐埋一齊 最好請埋一家大細
btw重點係影多D大頭相

警犬又負評

連撐警+仲講係暴徒個啲都唔請

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

屌講真,放隻真狗入黎仲好
曳D都咁話

益左佢地唔使做人情

1蚊禮金 帛金信封

正常，免得席間吹水講兩句政治嘢，變開片贈慶

緊係請啦 上菜果陣比兜狗糧佢

人生大事，比黑警玷污？！

唔請啦啲錢有血，收佢地人情唔吉利

唔單止唔請，知道有狗去就一定唔去

我同身邊既狗絕哂交，有個之前一齊打開波既我連whatsapp 都冇覆

近排大家有冇黑警朋友結婚？

On9梗係請啦，仲要即場拆利士睇下包幾錢

咁之後佢會話你個婚禮冇不反對通知書
拉鳩晒你成班人非法集結
臨走前順手掉個催淚彈

佢做咁多陰質野
留番比佢個仔睇醫生喇
少少錢要黎又做唔到D乜

下 酒樓酒店宴會廳不嬲唔俾狗入，警犬入去整污糟曬D地方
人類好朋友狗仔貓仔就話姐

有狗親戚下年結婚
大家覺得我可以做d咩去慶祝一對新人

準備係婚禮致辭果陣屌爆啲冇良知既廢老親戚

有冇好文采巴絲獻下計

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告